{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080282",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼덕통닭 중동점"
    },
    "text": "サムドクトンダクは京畿道富川市中洞路254番キル611階に位置する美味しい店だ。 この食堂で提供するチキンは伝統的な釜で揚げて特別だ。 サムドクトンダクのチキンは、すべての材料が100%国産で作られており、信頼できる。 また、量も他社とは比べ物にならないほどボリュームがあり、チキンに穀物パウダーを使用して香ばしい味を感じることができる。 メニューは注文後すぐに調理され、ホイル皿に提供され風味を生かす。 また、チキンの他にも鶏モミジ、エビフライ、干しタラなど多様なスペシャルメニューを楽しむことができる。 一人で食べようとする人のために半羽注文が可能だ。 多様なメニューの中でも三徳フライドはサクサクして香ばしい味が食べたくなる人におすすめだ。 三味鶏は甘じょっぱい時にいい選択だ。 甘じょっぱいベースに辛さを加えてバランスをとり、食べ続けたくなる味を感じることができる。 チキンの他にも珍味のおつまみを望む人のために山エビフライが用意されている。 この天ぷらは皮が残っている濃厚なサクサク感と香ばしさ、そしてエビの味を感じることができる。 最後に、すっきり食べやすい釜鶏モミジもおすすめです。 釜で煮込んで柔らかく分離する骨と身、適度な辛味タレが美味しい組み合わせとなっている。 これらすべてのメニューはサムドクトンダクで楽しむことができ、価格は多様に設定されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "サムドクトンダクはどこにありますか？",
            "answer": "サムドクトンダクは京畿道富川市中洞路254番キル611階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サムドクトンダクで提供されているチキンはどのように揚げられていますか？",
            "answer": "サムドクトンダクで提供されているチキンは伝統的な釜で揚げられています。"
        },
        {
            "question": "サムドクトンダクのチキンの特徴は何ですか？",
            "answer": "サムドクトンダクのチキンはすべての材料が100%国産で作られており、ボリュームがあり、香ばしい味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "サムドクトンダクではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "サムドクトンダクではチキンの他にも鶏モミジ、エビフライ、干しタラなど多様なスペシャルメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "サムドクトンダクでの注文方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "サムドクトンダクでは注文後すぐに調理され、ホイル皿に提供されます。"
        },
        {
            "question": "サムドクトンダクのおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "サムドクトンダクのおすすめメニューは三徳フライドと三味鶏です。"
        },
        {
            "question": "サムドクトンダクでは半羽注文が可能ですか？",
            "answer": "はい、サムドクトンダクでは半羽注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "サムドクトンダクの珍味のおつまみは何がありますか？",
            "answer": "サムドクトンダクでは山エビフライが珍味のおつまみとして用意されています。"
        },
        {
            "question": "サムドクトンダクの釜鶏モミジはどのような味ですか？",
            "answer": "サムドクトンダクの釜鶏モミジは柔らかく分離する骨と身、適度な辛味タレが美味しい組み合わせとなっています。"
        },
        {
            "question": "サムドクトンダクの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "サムドクトンダクの価格は多様に設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 456
    }
}